冒險類電影

好多年前係明珠台睇過套叫近蛛者殺
係講個城市比d大蜘蛛入侵 之後一班人一齊逃亡同埋消滅d蜘蛛
想揾番呢類既電影睇 成班人一齊拯救個地球咁
有冇介紹

地球再發育

你想要科幻既冒險？

定寫實？

聽日睇下

都得 姐係一班人一齊逃亡 一齊係困境諗點生存一齊買gear揾補給 個類 唔知你明唔明

2012
the day after tomorrow
independant day
district 9

呢類嘅話
應該叫求生/生存類

又好似係

Dora